依家香港邊度仲可以買到雲呢拿味可樂？

想買黎回味返，但係一田SOGO都無

早排711有賣日本版 而家應該無啦

飲開美國版

大生超市

澳洲大把，其實唔好飲，只係回憶先覺得正

citysuper?

天一商場好似有

自己放球雪糕落去啦 黑牛

兩樣嘢嚟

唔知係咪假野

一田，759好似長期有

邊間分店先有？天水圍果間無

兩間都無，759 依家賣日本櫻花版可樂

似馬拉版

同埋想問下除左雲呢拿 ，咖啡味，芒果味，藍莓味呢D其他味邊度會有？

Cherry

搵唔到可以試下加雲尼那味雪糕

Amazon

Cherry SOGO 有

Btw我覺得芒果最好飲

香港邊度有？

香港以前好似都係呢款

吓我覺得好好飲

我試過買普通紅色
再買支vanilla 香油滴兩滴落去
味道一樣

citysuper
不過好撚貴